「求中銀巴打」update左既atm機 不接納貴卡？

小弟用開中銀 其實先前已經試過用中銀update左既提款機（每個step識倒數30s)，都話不接納貴卡。

咁果陣我無理到 以為係果部機有問題，岩岩諗住響第二部中銀機再禁錢，點知又話不接納。

不過中銀已經關左，無得去問 要等聽日。

我用其他銀通機係成功拎錢既。即係創興果啲機

想問下有冇中銀巴打都係咁？

你確定個張係中銀

擦下張卡晶片位置

用左幾年

應該唔關事？ 岩岩試埋東亞機 一樣用到

有冇巴絲曾經試過

真係擦下張晶片就得
利申，試過

我用手指捽過 唔得

唔會係用硬物刮掛